「尋人」又有巴打想自殺做烈士有冇人識佢

原po

成世仔冇咩為過香港 想係最後做番d野

巴打tg: @vito201718

連登仔發動網絡力量推到有識既人搵到佢
上佢屋企救人呀！！！！

推

Push

push

推呀

推 求大家推上熱門

推！！

幫推

求推上熱門

巴打唔好呀

推上熱門 快

唔好死啊

唔好呀 多你一個真係好多 我地鬥長命

剩得tg 可唔可以報警 可以嘅話我即刻打去

快啲上熱門

出嚟金鐘一齊燒 唔好自己一人燒啊 Ching
生先有用
依個政府冷血無人性架

pish

BTW樓主有冇正面相 只係得個背面好難認

推上熱門 快 巴打一直無on過

唔得！！你要生存落嚟同我哋一齊打贏依場仗！！！！！

冇呀 得佢tg icon
我都唔識佢

.

ushhh

PUSH

NO

香港人！一個都不能少！

推上熱門 快 巴打last seen一直係9:12pm tg極都無覆

pish!!!

推！！！
死人冇輸出架！！！

救人要緊

推推

救人呀

咁冇法喇唯有一齊幫手推佢上熱門

救命

幫幫手

報平安please

一個都不能少

Admin

連仔快d睇啦

巴打出黎講句

連仔救命

唔好呀

上熱門呀屌你

冇人應該死

咪住咩事呀唔好呀

pushhhh

推!

屌 邊撚個比你死啊

有冇巴打識佢 可以聯絡

救人!!!

係唔係電話無電炸

我地仲要一齊見證惡法撤回同埋林鄭下台唔好做傻事

推！！！！

推上熱門

推！！！

有冇巴打識佢真人？

救人plz 唔可以再少任何一個喇

推！

tg單剔呀

推呀!!!!

香港人一個都不能少呀

有冇佢d fd出嚟呀 佢phone no. 同地址呀

上熱門喇大家再俾d力

上熱門呀

推!!

繼續推

巴打真係唔好... 真係想喊了

巴打頂住 我地會搵到你㗎

大獲 ig搵唔番

同個位巴打係同一個手機game line group
佢8:53上傳左呢張相就無出現過

已多次line call佢

又多個巴打失蹤

推 救人呀

唔好😔真係唔好 我撐唔住啦

我屌 來真

唉屌點算 救命呀

推推推

推 巴打冷靜！

PISH!

連仔呢

推
唔好呀巴打

推 唔好諗唔開阿

RIP

快推

push
出金鐘出嚟一齊燒
唔好自己燒

唔好啊
一個都不能少

識佢既快去救人

有無人識佢

推呀！！！！！

唔值得為林奠犧牲，出嚟一齊收佢皮啦

連登仔搵人呀

有冇人識佢呀 直接上佢屋企啦

巴打 唔好做傻事呀

唔好做傻事呀 巴打

真係連鎖反應

有冇巴打識佢 知佢住邊呀

推左上facebook未 🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

起底組快啲幫手

唔好呀！留返條命睇下班垃圾點死呀

求起底組

Pushhhh

一個都不能再少呀

救命呀有無人識佢！！！

........

唔好有事呀

.........

救命🆘

Pushhh

Pushhhhh

睇返d post 佢本身有抑鬱

推 就算假膠都希望搵到佢

推爆

推呀救人呀

......

唔可以再有人犧牲
推

有冇人搵到佢呀

真假都好，推咗先！

推啊！

唔好有事呀
一個都不能少呀

推上熱門呀屌 寧願炒車都唔好死

黏線快啲淋熄佢呀

屌搵kol幫手有冇用

推 救人啊

有冇人知佢住邊呀

喂

唔好啊
快d返黎啦巴打！！

啲警犬見到應該都心涼特登唔救
我哋自己幫佢把啦

救人！

我打咗過去 佢話要地址同電話

巴打請冷靜！

推 唔好做傻事呀

DLLM 好似燒緊
唔好做傻事啊！！！！！

樓主你覺得搵kol幫手有冇用

要人地個地址同電話啊

psuh

而家問題係根本冇人知佢係邊個

Pm左612 reminder admin
佢話已有社工跟進
有社工搵到佢
！

Source :612remnider

唔好呀
一個都嫌多呀

唔值得為咗個政府去咁做吖巴打

幫推
巴打諗清楚呀 唔好睇唔開

行完幾攰都好，都唔及睇見嚟啲相攰，戰友們，香港先開始有返啲曙光，一個都不能少呀

真係搵到？
佢冇事？

Pm左612 reminder admin
佢話已有社工跟進
有社工搵到佢
！

戰友：又一單已有社工跟進中

提一吓不要share相關新聞，先謝。辛苦了

Source :612remnider

Pushhhhhh

Pm左612 reminder admin
佢話已有社工跟進
有社工搵到佢
！（admin咁講 但我都唔知 係咪真係）

戰友：又一單已有社工跟進中

提一吓不要share相關新聞，先謝。辛苦了

Source :612remnider

求吓你唔好有事呀巴打
呢個政府雖然係仆街 但真係唔值得為佢而死 你要留番條命睇班建制同班官仆街架

一個都不能少啊

冇事就好啦

聯絡到佢就好..

REPORT > 叫連狗DEL POST啦

push

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

轉原post

#853一路傷悲 • 4m

利申 ： 樓主朋友
救返樓主
通知唒消防已經去唒
佢D屋企人都到咗
應該無事 只係暈咗
大家唔好再推post

好彩…記得一個都唔可以少

好彩 唔推了 感謝咁多位巴絲

唔好死

揾到佢未？

我命令樓主馬上覆 post

推 希望吉人天相

已搵到人！已救！人冇事！感謝大家
大家都唔好再推喇

轉自原post
利申 ： 樓主朋友
救返樓主
通知唒消防已經去唒
佢D屋企人都到咗
應該無事 只係暈咗
大家唔好再推post

推
有冇人起到底救人

林日曦
55分鐘 ·
（22:25 消息：他的朋友/社工已救咗佢，暫時知道應該只係暈咗。）
admin救人，可否查ip問電訊商拎地址救人

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

救返

😭👍🏻

加油呀巴打

連登真係做到嘢